有冇姓林既人係大圍跌左銀包

銀包內有銀行卡 少量現金同證件